其實退出都係策略黎

勇武就算點同我地割都好
和理非都會繼續堅持直至勝利
亦都相信勇武休息完會再次出黎
.

不嬲都係呃到自己人呃唔到黑警架啦